\section{Моделирование}\label{sec:modeling}

Для моделирования системы использовалась следующая модель:
%
\oneFig{Адаптивная модель системы}
       {model_adapt}{0.9}{fig:model_adapt}

На рис.~\label{fig:g_y}\=/\label{fig:e} приведены графики ошибки e(t) и выходного сигнала y(t) при $\gamma = 1000000$, $\sigma = 1e-07$.

\oneFig{График выхода системы $y(t)$}
{g_y}{0.9}{fig:g_y}

\oneFig{График ошибки слежения $e(t)$}
{e}{0.9}{fig:e}